邊度驗眼最準

想認真驗一次對眼到底幾多度近視
唔想配完副眼鏡戴到頭暈暈
求建議

求其一間眼鏡舖

連登